報應！「手帶廢老」過馬路畀車撞！

紅磡漆咸道北近曲街發生交通意外，凌晨2時許，一名左手戴有粉藍色手帶的60歲姓陳老翁，橫越漆咸道北，與一輛白色七人車相撞，老翁倒地受傷重創

就係要呢d

周街播毒丫拿

係咪同一個??

同邊個同一個？

之前有張相影到有個廢老係巴士上面帶住條手帶
我諗緊係咪同一個

唔會咁岩呀。

香港玩廢老多數無公德心，帶住手帶周圍走既大把啦

天開眼

救護員到場後，發現老翁左手帶有粉藍色手帶，一度懷疑他是偷走的被隔離人士，引起警員及在場採訪記者一度恐慌，其後證實該手帶是老翁早前往醫院探病前，量度體溫合格後配戴手帶以作識別。

帶著手帶去遊行... ...

我無記錯個個係呀伯係話
政府叫佢自行回家先坐巴士走

30年前是賽跑冠軍